3點30有 兩架豬籠車幾架衝鋒車 去咗三聖

揸車經過見到冇時間影相
擺明要保住三聖條老嘢

推，有冇人講下咩情況，4點我會返去支持記招